懷疑屋企人大腸有事 但佢死都唔肯睇醫生

家父瘦左勁多 又幾日都屙唔到
已經話幫佢book街症個啲 佢連身份證都唔比
唔知點搞好

屌你老母

哥羅芳

我爸爸都係腸癌而走，當年發覺遲了已經擴散

用盡你所有方法夾都要夾佢去，而家即使擴散左用化療新藥草酸栢仍可續命一年以上

呃呃哄哄都好，如果公立等太耐可以的話帶佢睇私家先

五毛死全家

樓主，條撚樣係有爺生冇乸教嘅五毛雜種嚟，唔使理佢

你扮慘求下佢，佢可能會心軟架
再唔肯就嚇佢，再等嘅話啲屎會喺潰瘍嘅地方流出去，搞到成個腹腔都係污糟嘢，到時會好慘

我嫲嫲腸癌復發，去咗幾年啦

我好後悔
之前驚家人有癌 已經係咁叫佢做身體檢查 都係勸唔掂 結果真係有癌 好彩而家做完化療年幾冇翻發

條撚樣同佢阿爺一樣有精精病

Btw樓主
你爸爸可能係覺得自己真係有事而唔想你地晒錢醫佢
如果真係勸唔掂佢都唔好搞到關係差
好好愛錫佢 俾佢知你著緊佢

應該睇急症再轉去內科

條撚樣嗰條芝士腸生癌潰爛得返少少皮連住個袋

可能佢都已經知道事實

佢成日話算命話65歲前走 醫生都唔睇實咁啦
娘親話帶住佢睇姨丈 睇下講唔講得惦佢先
佢好硬頸 我唔知點的佢去好

呢個月咩方法都試過 佢死都唔制

唔怪得我block左佢啦...

其實公立醫院幫老豆照完，見到係有事嘅話，通常都會幫佢打尖做緊急手術，又唔使錢，淨係俾床位費咋嘛

我三伯都係大腸而死 佢應該唔想好似三伯咁
同埋佢可能係驚

你最尾點叫得惦佢睇醫生？？

越係驚就更加要快啲去ko佢
唔係嘅話就會步三伯後塵

呢個都係原因 其實係唔想佢辛苦姐
講完都唔明...

我地都諗住咁 但老豆死都唔去

等到真係有徵狀佢自己先去驗

唔出奇...但佢成日安慰自己話濕熱先屙唔到

話陪佢去排急症 呢個動作佢都好抗拒 唔知點算好...

佢成日話65歲前死 可能咁先唔想醫
啲放左年紀固執男人好難搞

愈早醫 用嘅錢愈少呀
或者可能照完腸胃發現係小病呢

唉 最幣佢連驗都唔肯去...

巴打講得啱
最緊要係檢查咗先

其實佢呢排成日腰酸骨痛 又幾次幾日都屙唔到
我懷疑擴散左其他地方

要安慰佢，同佢講而家急症室少人排好快可以檢查到你

你地生活水平唔好？
定佢唔開心？

你老豆幾歲

今晚帶佢搵完姨丈先再講 哥今晚搵佢再傾
希望軟化到佢啦

驗都未試就亂諗野
捉完你老豆出嚟先啦

有講過...佢話無事呀濕熱咋 醫院好多病菌呀

唔算好...加上佢近排身體唔舒服...
但65歲前死係講左一排嫁喇 唔係最近講既

可能覺得唔想比錢醫
有病就自然病死

62歲喇

知道 我都唔想嫁...但佢真你痛左一排ma

再下勸下佢

可能佢真係想65前走
但癌症最後應該痛到7彩

死還死，舒服啲死都好

加上屋企經濟一般 可能佢真係唔想哂錢...

老人家屙唔出屎 真係可大可少
早d捉佢去醫 好過拖到身體弱哂先話要開刀

一定要盡早捉佢去睇 夾佢去急症
我屋企人都係突然瘦左
之後就出事

佢而家都開始身體痛 用紅外線照 用ems既野吉下 但就係唔睇醫生

問題係 話帶佢去 佢唔肯啊

都係大腸有事？？

盡量勸佢啦，唔係會後悔架

去私家檢查 唔駛錢

想問係咪check到緊急嘅先會？如果無咁大件事係咪都要排

唔想排隊可以考慮私家 始終醫療資源有限
好難全部病人都唔洗排

其實feel到已經太遲

唔該你

樓主用眼淚用咩都好 都要勸掂佢 唔好比自己後悔成世

不如幫佢book 個私家腸鏡睇下
霸王硬上弓 夾佢去做

我識人又係同一個情況，最後係腸打結，一定要立即去睇，遲少少都好嚴重。

我明 我老豆都係咁
長期肚屙 係真係每日都肚屙 都有幾年
彈到個廁板周圍都係屎 仲要沖廁唔衾蓋
叫極佢去驗都話唔去 話濕熱
成日叫我老母買涼茶比佢飲 話飲完就會好

可以好嚴重，試下軟硬兼施，先tum下、同佢講個情況可以好嚴重。唔得既揾埋其他人夾佢睇。

話同佢飲茶 飲完夾佢上的士去醫院
口罩酒精帶齊 點都要迫佢睇急症

好多咁上下年紀都諱疾忌醫...
令我諗起我阿姨，食道癌
話冇事走去睇d藥房中醫，中醫都叫佢
睇西醫佢都唔去，最後辛苦左幾個月走左
佢走前有講過話後悔唔聽我地講做化療

有d廢老未必你禁諗唔想哂我地錢睇醫生
好似我屋企個廢老禁
牙痛話無事。最後甩剩兩隻牙。有d廢老係on9

咁撚明顯既一毛狗
都可以唔撚駛 bam

admin 訓左 ?

我老豆胃唔好 會痛到瞓唔到
垃圾政府醫療排照胃鏡排到下世..
佢唔想晒錢跟住都唔想驗...唉

知道我會盡力叫佢睇嫁喇...

已經話私家睇下唔洗錢 佢話我身體好無事呀
屌拿星

而家皇帝唔急太監急

佢地好鍾意話自己濕熱 咩都關濕熱事
但明明食既野咁清濕又點濕熱 真係好on9

三伯都係大腸有事 娘親講埋同事情況 佢都唔聽
依然話自己無事 呃自己

全家人同一陣線驚閪咩？
全部一齊冷戰唔撚同佢講野，睇佢死頂得幾耐

我會試下 唔該你

最幣佢好迷信 又話算命批佢65歲前走
佢又信 真係好撚反智

但我諗家父係覺得反正都65歲前走 加上唔想知真係有病先唔去睇

呢d要去急症啦，街症冇X光，睇唔到
要去急症照下有冇塞腸，可以死人

如果屙唔到屎，代表腸入邊嘅腫瘤已經幾大
快啲帶佢去醫院睇醫生啦

情況同我爸當初都係咁（已過身），年紀老咗覺得要用好多錢又或者唔肯信自己有病，你都點勸都冇用架啦，不如搵個佢都好錫嘅人（非仔女）勸佢可能會有用。同埋唔好去公立啦，睇完第一次等一個月再見醫生，然後又排期，冇病都變有病。

呢個情況似直腸癌之類，直接去私家診所比醫生望下，再直接寫轉介信去私家醫院睇咗醫生先啦！支持住！

我諗佢可能會feel到自己身體已經有問題
之前我老豆又係類似，已經知自己應該有事都拖
話一日冇去睇醫生冇diagnose就等於冇病喎 唔想知自己有病
結果幫佢book好晒啲嘢帶埋佢去陪佢睇佢就肯去
依家有食緊藥調緊身體

如果唔想後悔 經濟又夠既話照捉佢去睇醫生啦

已經發埋脾氣 佢都係話覺得自己濕熱

了解下你阿爸唔肯睇醫生有咩concern先

或者搵個外人勸佢 通常好過屋企人講

已經話陪佢去醫院 但佢連呢個動作都唔做

兄弟
我爸都有肺癌，我明你果種擔心既感覺，
當然希望你爸爸唔係癌症，
但其實急速體重下降已經係好大獲好嚴重既事。
你伯都係大腸有事，即係可能家族遺傳，
你要有心理準備聽Ｄ你唔想接受既事
你一定要足你爸去睇醫生，必要時CALL救護車捉佢去。。
單純便秘飲西梅汁。。但相信都係快快睇醫生好Ｄ

我諗老豆都係咁諗 唯有今晚搵姨丈睇睇 希望勸到佢啦

諱疾忌醫，睇下可唔可以動之以情，話令屋企人安心都好
同埋如果塞腸係可以死得好慘，嘔屎穿腸死得好快，點都要逼佢去

唯有今晚試下強搶佢身份證試下啦

瘦左幾多？
就算係cancer既腸塞唔代表cancer已經嚴重
反而腸塞本身既緊急性同危險性仲大

唔同佢硬黎，試下可唔可以同佢咁講
“你走左dum低我地點算呀，可能佢會心軟呢？”

唔知你地家庭背景點樣，你唔想我結婚/睇到個孫/湊個孫咩，俾啲希望佢

加油呀

夾硬黎我估你老豆咁硬頸應該唔多work，試下軟嘅黎

將你想同你爸講嘅嘢，喺你姨丈口中講出嚟啦！如果係錢嘅問題，就真係可以賺過嘅，同佢講命仔緊要啲

唔係 係腫瘤但其他地方
老人家死都唔肯睇醫生
最後係夾佢去先發現有大問題

屌你老母死五毛block

有鳩佢死囉
依d人就算真係驗到有咪又係唔撚醫

係佢面前喊晒口求佢去
我公以前都係咁 驚麻煩到人
你要話比佢知其實你唔怕麻煩
同佢講佢以前照顧左你咁多年 依家比機會你照顧番佢
如果都係唔聽嘅就苦肉計
佢嗰陣係佢食唔到野同去唔到廁所
我就話如果你都係唔去睇醫生嘅 我又一齊唔食野
到最後佢嗰晚心軟 話第二日去睇
唔知用係你屋企人身上work唔work

睇急症啦 就咁睇似腸塞 有可能要做手術搞

聽講好似係佢呀爺強姦咗佢老母所以先有佢

佢會唔會係睇咗醫生 已經知⋯
試吓用軟攻，例如話想佢身體健康將來先可以孝順佢俾佢享福咁，我當初都係咁勸阿爸戒煙
祝家父身體健康

係吖
因為腸塞本身可以有好多併發症 死腸爆腸果d 遲早一定要入醫院 到時先搞可能會無命
但係塞又唔一定擴散左 兩樣野來 所以有可能有得醫 但短期內入醫院觀察洗唔洗做急手術先緊要d
成日都會見到呢d case

點解會無買保險。如果呢個cases 爸爸有買保險 真係諗都唔洗諗 直入私家照。
人病左最煩就係無得選擇之餘仲要煩錢

政府係要講到好大件事
我當時胃出血晚晚嘔血，佢即刻安排我入院照

唔會危及生命就要你排
當時我嫲嫲係啲腸爛到穿窿感染到子宮
就要做緊急手術(行得走得)

ching，一係直接call 白車，一係同佢打大交

激將法：咁就做普通腸鏡檢查睇下你有幾好

當算命佬講中，咁都仲有3年喎

一棍打暈佢
Call白車捉佢睇醫生

巴打，如果家庭經濟情況ok
我介紹個私院醫生俾你爸爸睇吖
50幾歲男人，你爸爸會冇咁尷尬架

死都唔睇
咁咪死囉
唔明有咩好討論

前幾年有親戚都腸癌走左
成日肚痛 又瘦左好多
最尾係肚痛都忍唔住先去睇急症
就確診左係腸癌
已經擴散到肝
3個月就走左

佢講左乜

試下恐嚇佢
你個屎眼唔屙屎
你啲屎就會喺個口度出嚟

五毛死全家

拉錯

cls，但我buy呢個方法

去醫咪拖夠三年 唔醫咪
佢覺得無牽掛唔洗延長到三年咪由得佢
命係佢自己嘅

就算真係唔想晒錢醫
減輕痛苦嘅方案都有好多
咪睇下醫生斷個症囉

你話你已經比哂錢, 唔去驗就浪費哂d錢, 「的」佢去驗

趁佢去完廁所入去擠啲茄汁落屎坑
扮係佢屙血
有冇得諗

老實講 突然瘦左都係好大警號 但係要睇瘦左幾多 如果正常飲食一兩個月內唔見10磅到已經好大獲
我之前1個禮拜無啦啦跌左2-3公斤 又周身痛 已經嚇到即刻去私家醫院body check
好彩無事
依D錢唔慳得
btw老人家諱疾忌醫 唔敢面對現實係好難搞 你越叫越唔去

我都搵過周醫生照腸鏡，好專業同幾好相處。

有排一係屙唔出一係屙到仆街，一年無改變生活習慣但輕咗廿公斤，好彩照完無事係考DSE引發腸易激。

我幾年前都揾過佢幫我照
都係腸易激

最近就帶老母去照胃
發現潰瘍出血
要做止血手術
加埋要用特效藥每日幾千蚊
保險嗰度claim唔晒
佢手術費巡房費就收到我最平

嗰時佢開Spamomen俾我都好貴，每次攞藥都四位數

見唔少腸癌都係好後期先知
因為後期先有症狀
你呢個case 如果真係不幸腸癌都似係III 期以上

唔及早搞, 變IV 期就可能幾個月內會走

你地搵人扮約佢飲茶, 然後搵的士夾佢去化驗所照腸啦

希望今晚睇完姨丈佢會肯睇急症啦...

屌...雖然我老豆係藍到紅絲 但真係唔敢諗原來呢日都會出現得咁快
好驚佢真係有事得番幾個月命...

我會盡力捉佢睇醫生嫁喇 唔該你

知道 希望佢真係會聽人講下...

而家瘦到有骨感 佢之前都有啲肉...

知道 會叫埋呀哥一齊勸下佢...
多謝你呀

錢其實可以比 但係都要佢肯聽先得
會叫媽同姨丈傾下 唔該你

唉 佢咁既情況一定唔少野
咁你屋企人而家好番啲未？

可能佢一時諗唔開姐...

會試下你呢招 唔該你

首先要捉到佢睇先得

以我所知佢靜係睇左中醫...
我會用軟攻 多謝你呀

都係要郁到佢去急症先係個大難題...

因為佢又煙又酒 聽媽講買要好鬼貴 爸就話唔買

諗住試下用眼淚攻

佢咁唔愛惜生命 都唔知有無3年玩

唔該你呀

我老豆係屙唔到屎 唔覺佢有肚痛
但成日話骨有啲痛...

我都唔想佢咁辛苦 都知佢覺得唔睇醫生就無事
但眼見佢咁瘦真係唔知點好

屙血都大把藉口 痔瘡

佢係對比一年前相 明顯瘦左...
所以好驚搞 我老豆好鬼固執

係呀，藥仲貴過巡房

我都好驚變第四萬 會同屋企人傾下
唔該你

我係佢老豆一定心軟

梗係氹佢有3年啦

唔使，希望你爸爸冇事

呢Ｄ時候仲藍唔藍咩
如果佢可以冇事就算要你轉藍都要啦。
腸方面我唔知，不過睇上面Ｄ巴打講都仲有希望，
你真係一定要捉佢去睇醫生，捉左上黎講聲比我地知，
唔開心就搵朋友講，冇既上黎同我地講！加油！

我覺得冇乜用，一係叫你呀爸啲細佬妹鬧爆佢會好啲當年都係用尼招先夾到佢去睇急症

未呀 要排隊做手術

約埋一齊做全身檢查，二人同行有優惠

又煙又酒 醫保係唔會加價wo 除非以前有病

無嫁喇,屙唔到已經係末期,要切腸.

爸爸大腸癌走 發現時腫瘤已經十幾CM

我無打錯 個size係咁大

大腸癌發現通常都遲

一有懷疑！點都要捉佢睇醫生！呃佢去都要

街症周星星啲戲

唔係，係第三期，雖然要切腸，但仲有得救

認真 我老竇前年都確診大腸癌
仲要係末期果隻，佢果排都係屙唔到屎又訓唔到，人都瘦咗勁多
仲要喺床訓訓下咳血
一直都有睇下醫生，直到有次醫生打黎話叫佢快啲番去醫院，因為條腸塞住咗
果一刻先診斷到係大腸癌
最後仲要做高風險手術，好彩冇事過到關，而家健康咗好多
樓主一定要快啲逼伯父去檢查，仲要越快越好
求佢求唔到就屌柒佢或者搵幾個FRD挾持佢去啦

係，我老竇切完而家都冇事
但時間好關鍵，因為佢做手術之前仲要檢查下你有冇藥物敏感需要啲時間
總知真係分秒必爭 樓主唔好等了

其實樓主老豆想死咪由佢
開開心心陪佢過埋剩返日子咪算

同埋唔係切曬 只係切走出事果忽
好似水樽咁700ml 可能變到350ml咁
但起碼人冇事

後生就拉得長啲腸
老人家啲腸拉唔長駁唔返就要用造口袋

試吓喊 女女眼淚好有用的

固執係相對既 你可以比佢更固執更硬頸
係依D事上面無可能因為做細既而讓步
嗌大交都要逼到佢去睇醫生
Or at least打破佢自己無事身體好既幻想

就黎比佢激死 佢話今日係咁屙 覺得開始清毒素 所以唔睇姨丈

本身媽捉佢睇中醫 佢肯既
點知佢聲稱屙到幾次清到毒素 已經唔知想點

呢樣會同媽哥傾下 唔該你

佢今日忽然話痾左幾次清緊毒素出黎

佢係點發現到？？係咪都屙唔到？

唉屌 真係好撚驚 真係要搵人捉佢去

嘈都嘈過喇 佢都話自己好好無事 屌